除左Hasan Minhaj仲有好多人可以推！

啱啱係IG見到啲人推爆左佢個comment（未去嘅即去IG @hasanminjaj comment佢最新張相），其實會關心國際新聞嘅唔只得佢一個， 仲有 @lastweektonight 嘅 John Oliver！！

佢係2014都講過雨傘運動（傳送門： John Oliver net neutrality）。

麻煩各位見到嘅巴絲盡快去佢IG @lastweektonight comment，有能力嘅比埋link佢搵同搵片搵懶人包。

我知未必有咩作用，但係呢一刻好過冇啦。

麻煩曬各位，第一次開post唔識野，希望屌得細力啲。

P.S.

傳送門：Last Week Tonight Instagram

自推

Push

有冇可能令Pewdiepie都share香港依家嘅情況

Pewdiepie 太難 佢本身唔講政治 呢兩個係個個星期都講

真心會得架佢之前都試過回應但係搵唔到住

有兄弟建議整memes放上pewdipie subreddit(可惜未有高手出手),同話佢twitter留言依家會逐個覆

但係都太慢佢呢啲youtuber一般都係拍好耐先出啲片 同埋論影響力可能香港人未必知 但係睇開外國電視嘅都知 John Oliver係可以帶領輿論嘅

麻煩幫幫手 都係去comment下啫

有冇外國talk show同好幫下手

唔好比佢沉呀

好即去!

推

Pish

幫推一下